想問有冇Ching用過Z Cam E2？

考慮緊買唔買好...希望有Ching可以話我聽好唔好
同A7III比較 拍片比較多

一定係s1r/s1

冇鏡

仲有咩焦距想要？

A7III本身就係垃圾有乜好比

E2係中型製作既機

咩係中型製作機？
size？

依家同a7iii夾
有咩想問？

巴打用咩鏡？

Ching用緊咩鏡頭？

好唔好用？
點講都係國產嘢 會唔會伏？

Tokina 1120
Sigma 1835/50100

幾好用，不過你要預多舊錢買配件！

Cage/SSD/Rig/Mon等等，呢度貴起上來可以$5000-$6000

你見過成品未?

冇乜拍片底既人會唔太識用
但係個menu唔太難摸熟

我買左至少7~8k

叫佢用返部玩具算

最鐘意見人買完唔識用